★有冇iphone up左ios 11.3後有呢個怪bug?

熄機，跟住著機，訊息app右上角會出現紅點（假訊息）大約一秒鐘，跟著又消失

好鬼異

hard reset 仍然係咁（power+home掣10秒）

steve job ghost?

咁唔升住

Still 10.0

所有app都要4月前符合ios 11規格

唔up ios d app會唔兼容

唔up app, app會用唔到

Use android

No use app

Lihkg enough

need buy stock

Why u have money

儲幾個月就有

平時eat 2手飯

Buy which next

Buy apple

now no money

trump hate IT，不了

1716 again ok?

chi na hate yellow silk